[自 衛] 大 家 要 準 備 擋刀 防 割 護 具

刀只想剷走文宣及自衛，亦未有戴口罩及蒙面，並非存心斬人

講真，佢呢個判例有可能激化藍絲當眾出刀同再次策劃恐襲

請大家（特別係文宣隊、記者）出盡力買定一D可以擋刀既低調防具著入面

唔想見到大家乜都冇準備
之後先發現人地已經玩到出刀咁狼死

推post推post

暴政下體諒年輕人

黃扮藍
帶啲自衛物品喺身
周到都只係自衛

文宣如果係大型咁貼
就要有比人出刀仔既心理準備

如果係快閃既當然越輕便越好

未撚驚過 鬥劈囉
快閃都要有自衛物品喺身
有個袋仔都夠擺

大家要有覺悟
而家出得手既藍絲，就唔會係三姑六婆之流

佢地一定有準備隊人

有個腰包都已經好好多

Agree

你係黃既
帶防具都會俾人告咩非法用途

點鬥劈
人地拎刀冇王管
你拎刀… 你夠膽日日拎刀咩

呢條廢佬專係朗屏天橋跟𠝹白鴿橫額，有次被我周到，手法非常純熟，仲隨身戴備都起身，如果見佢廢老輕敵的話，被佢割頸係咁先⋯⋯

好過比人插到瞓醫院下化

就係要防呢D比政權包庇既精神病人

認真 佢牛肉刀劈你
有把生果刀埋身喪捅佢 點都佢死先
佢岀得嚟應該都有安家費㗎啦
捅死一件冇蝕 兩件有賺
當然如果係狗死就仲開心

真係有喺身

EDC果D﹐定係果個癡線果D幾寸長既肉刀同菜刀先

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

牛肉刀剷文宣都講得出
之前深水埗地鐵站個男人搜到把𠝹刀 已經開左槍啦

唔係EDC嗰啲刀刃短過手指嗰啲

千奇唔好帶個人物品出街

咁雷射筆都係想自救
快比人捉打sos

嬲還嬲
而家問題係大家比人插既機率會高好多
係腰包入面放塊砧板已經差好遠

點解唔係準備刀？
對家出手即刻十把刀捅佢老母
誰大誰惡誰正確

唔係個個出黎貼文宣做文宣既都有開片既心理準備

出街之前放塊細砧板係袋 買個保險

純粹搏擊討論
菜刀其實係非常差嘅武器
自衛嘅話練習好棍術 基本上用長傘對短刀對方唔會斬得中

刀唔係自衛武器 用得就準備殺人 殺傷力最大係單刃匕首 直刺之後屈一下拉出嚟

走為上著啦
仲打乜野搏擊

好似當晚咁樣可以阻延幾十秒俾其他人走
空手就梗係即刻跑

鎖鏈甲

戰術筆

我係藍絲 隨身帶定把刀斬人都好正常姐

反正有克警保 有紅官保

情況混亂之下

睇錯藍絲朋友做黃屍 唔小心捅兩刀落藍絲朋友度

都好合理姐

推

邊到有得學棍術? 上網有冇?

呢個係二戰英國Commando發明嘅技術

戰術筆擋到牛肉刀咩

香港好似有乜嘢菲律賓魔棍 其他真係唔知有冇
其實睇片幫到一定手 最緊要要練習 要練習到有肌肉記憶 見到乜嘢情況會自動應變

推，買裝
文宣好多都街坊

街坊先係目標
所以要低調自衛

勇武唔係一班人
係一個意識

就算唔敢出手反擊，都起碼有機會自保

要保護身體同頸同手 先有可能走到或者反抗

一般人都鐘意捅人先
所以斜咩袋腰包加砧板其實擋到

其實有無d 著上身好似底衫既護具？

起碼護住d內臟先

狗官

一般文宣輕袋手足唔會著出街
著左都會有顧慮

帶刀出街

郭官教路，藍絲斬人表現出高尚情操

刺其實係好難擋
甚至難過小口徑彈藥
軟身防刺/避彈衣如果一個人好大力都係有機會吉穿
所以直接放硬膠板係最實際

砧板/模型用果綠色墊 擋刀已經好好

買對有D硬膠片既電單車手套

戰術背心個心口有得入塊嘢，塊嘢冇得賣你咪自己買塊碳纖維放入去，但咁著出街好異相

另一個方法冇咁理想，咩背囊，放本有硬皮封面嘅書入去，有咩事就轉個背囊去心口，刀係斬唔穿呢種書架，唔信你做吓實驗

勇武係要做大事, 連儂牆街坊組隊守

哇 元朗有班文宣組成日貼嘢喎 手足要小心啊

防割手套點睇
有咩事捉住佢把刀先

示威者帶觀星筆，藏有攻擊性武器。
藍屍帶刀斬人，只係想用刀清理文宣...

push

冷靜分析先，唔好亂陣腳，佢要割你頸，大前提要行到好埋身，俾佢埋身已經係錯，同呢種人講嘢首先就應該離遠講，保持大約五米

簽收嗰陣已經拉

Push

黃帶刀=暴徒
藍帶刀=食生果

綠色界刀墊, 軟砧板, 硬砧板

圍2塊ikea軟砧板

行山棍隨身，可保平安

仲諗點擋？
要比人斬幾多次先識還手

必要時真係扮藍保安全

皮帶個扣打頭可以好痛
遠攻近攻都得
練成可以John Wick咁用皮帶搶埋人把刀

藍絲揸刀劈人心態係最基本消費

你地聽唔到佢地成日話乜乜乜 坦克車

比著外國警察乜乜乜？

揸刀？好低層次啦

各位手足 真係要小心啦 tvb係咁播 洗腦

普通法好似係睇案例

鴨記有得賣 2舊到

呢支$130到，鴨記有售

無任何防具比起自衛意識重要
衡量下風險啦安全咁帶啲隨身係無問題
但係最必要係謹慎謹慎再謹慎，小心痴線佬小心跟蹤，任何時候同任何唔識嘅人都保持距離，行動前諗定著草路線人多嘅地方，出到刀唔好諗住打你仲見到佢出刀嘅話，踢佢一腳拉開距離就搏命跑啦
防身意識係最最最重要嘅自衛武器

只要比藍更深藍，就係高尚情操

屌老母有曬樣不如早啲主動向佢展示高尚情操啦

係兩把刀呀！！
一把係剷文宣，一把係自慰呀，咁都信我都信香港一國兩制行之有效了

裁判官only

每次有遊行係咪都可以帶刀清文宣？
利申先我係深藍，支持一國兩制，支持警察
實在睇唔過眼班黃絲貼到周圍都係

求Pin

【超實用文】文宣組手足點被防斬

真

咁人人都可以帶刀自衛

好正

冇撚錯 斬死個狗官你無罪

啲狗見後生都亂嚟嫁啦

下砧板都有用識唔識架
最佳工具係電筒

黑社會同黑警係梅花間竹咁出手。黑社會贏咗一仗，下次就會係黑警鳩拉，我地要既係力量

出刀嘅話 空手一定老閪都走 想玩奪刀果啲傻閪真係十條命都唔夠你死

根據佢嘅邏輯，攞刀出街係自衛，不過如果你係黃嘅話你就會被講成藏有攻擊性武器

可唔可以人多啲嚟保護聽日會出嚟嘅手足
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

屌你老母
個屎忽法官咁樣同鼓勵人斬人有乜分別

大家帶刀以外
真係唔知帶咩野黎擋牛肉刀
背囊條帶一野就斬斷啦

唔駛買咁貴
最緊要大支

之後肯定係帶刀藍屍無事

黃絲帶防具就話有武器拉得

721831101111

依家仲企定定貼文宣?
玩快閃貼label 啦

唔應該咁嘅心態
要多好多人接受到使用武力先至有機會贏
保護佢哋嗰啲唔一定係參與秘密行動嘅

記得帶刀出街，防藍絲襲擊。

電筒

香港法治一早死左 械鬥亦唔見得有任何利益

有呢個先例係唔係可以幫返 抗爭者?
法律又冇寫到明 黃絲藍絲點判， 自辨嘅時候係咪可以用返自衛作 理由?

up

你自己用刀仔試吓吉
防護來講算係又平又有效

咁你話比我知砧板點樣有效係實戰運用先
握法？重量？擋法？
砧板都得 百潔布都得啦

閱讀理解零分？
上面講緊放入衫做保護 我比塊百潔布你擋我一刀吖

自衛就行山杖長傘 爭取機會走 如果有信心唔驚俾人捉就帶伸縮 睇多啲片跟住佢練多啲

其實帶遮最穩陣

Push.

把嘢9吋長左右，夠啦

推俾文宣手足

由幾時開始攜帶刀可以用自衛嚟做理由
明明以前不嬲都唔得

其實袋生果刀加個橙一齊袋
又點睇